黎緊要飛嘅手足全部即刻買旅遊保！

保誠係可以有得賠！自己上官網買得一款而且唔貴

飛機酒店套票都可以賠

到時真係塞到飛唔到呢度教你地點賠！唔洗留tg唔洗比資料任何人

1.所有收據
2.航班資料
3.酒店/航空公司不退款既證明

只要有齊上面三樣就已經可以賠到所有你嘅損失！第三項其實只要send封email比酒店/航空公司cap返張圖就得！

但一定一定要在塞機場前買越早越好！

利申：賠到熟曬既保險狗

612 721 811

[緊急分析]法！不！責！眾！

下星期飛，已買左starr insurance
買埋保誠有無用

過多兩個禮拜飛，都係買定先

你擔心starr賠唔到可以買埋

請習慣買完機票即刻買埋

sor我錯通常最後一刻先買

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

緊急！公司指出12號打後所有塞機場活動為已知狀況！！！已知狀況為不保事項！大家留意！！！除非12號前買

屌買左aig

要check in左先賠

屌
而家有邊間會賠
25號飛

依家算安定左 買定好過無

真
訓醒就去買了